PES 2018 用 GTX 1050 ti 開低都疾哂

PES 2018 PC Requirement
OS: Windows 10 64-bit
CPU: Intel Core i7-3770 3.4 GHz or AMD FX-4170 4.2 GHz
RAM: 8 GB System Memory
GPU RAM: 2GB Video Memory
GPU: Nvidia GeForce GTX 660 or AMD Radeon HD 7950
HDD: 30GB Available Hard Drive Space
DX: DirectX 11

PES 2018 PC Min requirment
OS: Windows 7 64-bit
CPU: Intel Core i5-3450 3.1 GHz or AMD FX-4100 3.6GHz
RAM: 8 GB System Memory
GPU RAM: 2GB Video Memory
GPU: GeForce GTX 650 or Radeon HD 7750 2GB
HDD: 30GB Available Hard Drive Space
DX: DirectX 11

me 部機係

OS: Windows 7 64-bit
CPU: Intel Core i5-3450 3.1 GHz
RAM: 8 GB System Memory DDR3
GPU RAM: 4GB Video Memory
GPU: Galaxy GeForce GTX 1050ti 4GB
HDD: 30GB Available Hard Drive Space
DX: DirectX 11

係 youtube 見人地以下 list 都好撚順
OS: Windows 10 64-bit
CPU: Intel Pentium G4560 3.50 GHz
RAM: 8 GB System Memory DDR4
GPU RAM: 4GB Video Memory
GPU: GeForce GTX 1050ti 4 GB
HDD: 30GB Available Hard Drive Space
DX: DirectX 11

我同人地部機其實差幾遠
我部機重有咩改善空間先可以行得順
求巴打們屌醒

係工作管理員睇過, 只開 PES 2018,
係 game play 時 CPU 會係 6x - 7x 或 8x 上落
Ram 就佔 2.x 唔過 3 GB

加Ram 顯示卡換1080Ti CPU換i7 6950X

咩hdd先

hdd 有幾個, 唔記得左放左係
WB 1TB 定 Toshiba 3TB 啦 反正佢地唔係 SSD

我已經特登換 1050ti 返黎,
但點解人地都係 1050ti 佢地就可以咁暢順

btw, 電視係用 LG 49吋, 畫汁最高係
3840 x 2160, 本身打 PES 2018 已經較低畫汁同較 1280 x 720 都疾

會唔會用咗內顯？

唔會, 我見佢都 show 左我張卡 ok
同埋用左 geforce 程式指定左 1050 ti 玩 pes 2018

你確定一下有幾多fps
其實可能係電視motion blur

巴打可唔可以解釋吓

用 FRAPS睇下有幾多fps 定唔定
同埋睇下Tv有無game mode

tv 有 game mode, 但我就無睇過 fps 既起跌
再研究吓 fps 既問題

係YouTube 睇緊係順啦

因為係用影片角度去睇

實際打機有stuttering 同frametime delay影響

唔信你錄自己再睇返

仲ddr3

重要係 LGA 1155

49吋電視用咁既雞卡好難唔lag喎。。。

咁要較幾多解像度先唔 lag

冇錢買卡 又想享受

唔知頭唔知路就收嗲

肯定唔係卡問題，下次樓主開post可以話用1080ti sli費事比人嘲諷

試下重裝個驅動軟件

CPU 過熱？

加少少上1080 ti

game 寫得唔好

上面都話緊你用雞卡啦 傻仔

有用過 geforce experience 去重裝過

一黎用雞卡 二黎電視打機

哇, 屌極你都唔出返去
btw, 用電視打有咩問題 我一直都係 PC 駁電視用黎做睇戲同打機, 之前張卡就真係雞卡 GTX 8800, 近排諗住打 PES 2018 先特登買 GTX 1050 ti
GTX 1050 ti 應該係夠應付 PES 2018 有凸,
why me

電視打1080p 遊戲的話
有部份電視成本問題會用比較慢處理晶片同時唔係點對點對應
有game mode 電視會表現好d

其實你唔識唔緊要，
人地開口講左幾次，google 下先屌人好d
有興趣可以去 查下

但pes 絕對係game 移值得唔好，年年都係咁
konami 當pc玩家係賊，比最差最差既待遇呢面

條友真係唔撚識 仲屌返我轉頭 on99

49吋 1080p?

用垃圾卡
推49吋4k電視
玩PES

4k 黎架

其實我無屌你囉on99

其實我無要求要用 4k, 我都係較 1280 x 720 解像度,
主要係想打 PES 2018 姐仆街 K 社

死撐就真係成件事7晒，你深潛吧la

CPU唔夠推
1050 放 TV一定疾

intel

1050ti只係720半高清卡，21吋以上芒就咪用喇

起底睇樓主之前d post
明明都自己唔熟識 硬件d野
依家仲好意思疾我
都幾好野

但我之後張真雞卡 gtx 8800 打 PES 2016 都唔疾喎

高效一定唔得
我試過用1050ti 玩doom 畫質1080p 都巳經疾
要720p先ok (新game一定唔夠做)

多謝巴打俾個裝址我, 本身家中部電視係 49UH6100, 見個網 show 左 rating great
我都係打返 2016 吧啦

屌你老母 柒撚左就道歉啦

自己唔識硬件仲屌人
樓主真係好撚垃圾

其實你羅2016 同2018 黎比會唔會有D 過份左d 呀

咁我都明兩隻個要求係唔同